戀上老衲別尖叫

不會的

你吠就識

你老母個臭西出墨汁

衲狗不嬲支那出世

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可